懷疑倫敦金公司公然係科大請人 連登神探入黎睇下發生咩事

是咁的，最近岩岩畢業搵緊工，in左間好鬼嘅公司，之前係另一個post都有巴打討論過呢間野

之後我開始搵資料，點知發現好唔對路

In個陣有個女人HR，再到個男人in, 個男人所有野都吹到好大，聲稱係間就黎上市嘅MNC, 亦會問好多你嘅個人問題，仲會問你有咩其他offer, 之後係咁踩你份工。到入正題啦，間野到底係做咩嘅呢

間公司叫Galaxy, ，如果搵佢D job ad, 有時會出 呢個空白網頁，但in完之發先知，原來佢真正做嘅網係叫 ，就咁click入去已經覺得伏味濃

疑點1 好人好姐點解開幾十個名
Galaxy Consultancy/ Galaxy capital/ Galaxy Advisory Limited其實全部都係同一間公司，個地址都係金鐘
最重要嘅係，, 如果佢無野點解要閃閃縮縮，連公司唯一嘅product都唔可以話比人知

疑點2 大公司要租共享office
有D job ad佢寫自已嘅地址係
11/F Admiralty Centre Tower 2, 18 Harcourt Road, Admiralty, Hong Kong
呢個亦都係佢interview嘅地址

但其實佢只係個共享office, 想知邊間MNC要慘到搵間房仔呢

疑點3疑似偷片改logo
呢張圖會唔會假得有D離譜

呢個更加離譜，都唔知邊度搵條片key自己logo上去(全部係frontpage已經有)

疑點4 古惑的牌
到重點啦，間野似乎係做高杆桿交易CFD, 亦有外匯，吹到有世界多國監管，但係佢全部都係野雞國家，牌照號碼一率失奉，最重要嘅英國FCA，澳洲ASIC，香港證監幾個牌都無 (呢度唔熟，求巴打補充)

Click入媒體報道仲好笑，入面嘅link全部都係講緊crypto, CFD, 係報導緊個行業，完全同間公司無關，佢都可以拎黎打飛機，人唔笑，狗都吠

疑點5 消失的歷史
間野聲稱自已有幾百萬客，成立左成10年，但唔知點解聽都未聽過，

聲稱自已有好多個獎

但係根據FDRC 嘅記錄，間野係2018年3月先成立

事實上，如果大家Google百度 wiki都會發現係完全搵唔到呢間公司嘅任何資料，甚至冇人討論過，換言之，間野好大可能係新開嘅倫敦金公司

疑點6 假車牌
間野係網頁最底寫自己係大登記左 粤icp备17150476号

但係上去一check…

暫時睇佢頭一版已經發現咁多問題，簡單啲來講，呢間好大可能係香港無牌呃鳩大陸人嘅倫敦金公司，你可能會話，死嘅係蝗蟲有乜所謂，但係佢喺大學聯招搵工網同埋各大專院校網頁瘋狂出post，年終都唔知幾多無辜fg一車車入去中伏，而大學呢，係完全冇審查過公司背景嘅

其實我搵到嘅資料都係好膚淺，有冇巴打有料爆，或者可以睇吓佢domain有冇咩問題

最後，有冇巴打識backup佢D野，廢時mon post刪野

戴定頭盔先，以上全部都係公開資料黎

屌 真係好撚仆街
喺jijis瘋狂開post請人
但又唔知間公司做乜鳩

呢D全部都係表面野，有冇人入過去做有內幕料爆下

巴打in過?

覺得有問題咪米撚做囉

冇 睇Job ad加公司網頁都感覺好伏
乜鳩block chain公司 但又唔覺佢公司做嘅嘢關咩事
再見到巴打咁好心機起佢底先知原來係咁仆街

屌 重點係提醒fg小心
唔好有offer就狗衝

份工係大學網嗰度搵，相信好多人都會因為咁少咗戒心

問我發現原來好多朋友都in過

而家咪無做囉屌

其實都係睇佢front page, 都無咩認真搵過

原來有fd cu都in過

查冊見到，似係佢，點先搵到多D資料

佢job ad話人工有成20-25k
肯定好多人會報

LM

佢 in仲話bonus多過你份人工tim

呢條Hr不得好死